大陸網民對戴偉浚參與中國U21集訓 反應

「香港隊不要的，我們拿來幹嘛？就因為他在英國踢過業餘聯賽？」

「召集一個英國公民回来踢球，甚麼意思啊？」

「足協吃太多地溝油」

「飢不擇食」

一個決定2面不是人

知唔知咩係狗，狗以前都係人，但佢做走人做唔到的野，之後佢就係狗啦

英甲係業餘聯賽 咁中超係咩

中超都叫有Paulinho, hulk呢啲，呢啲人斷估都唔會肯去英甲掛

中超差極都應該勁過英甲

有錢咪中超, 無錢咪又係中甲

英超，英冠之後先到甲

中超應該係英甲之上，英冠之下到

抵撚死！ 兩邊不是人！

過街老鼠

呢鋪奶屎眼都唔掂

衰撚過過制老鼠
支那人都叫你企開d
但你咪撚洗諗住返返黎就冇事，香港球迷一定屌到你收山都仲屌緊

未撚踢得起學人揀隊踢

千祈唔好返添呀屌你老母！
俾人嫌棄就返返當香港隊係乜呀？
斷腳啦25支那賤種狗

有無手足上去煽風點火下
等猶戴兩邊不討好

話咗佢兩面不是人啦，抵呀！

仲要英甲都唔係主力，收皮啦大陸浚

實際上大陸u21班人實力都勁過佢
佢未夠料入大陸國家隊

恆大應該點都有英冠水平啊嘛

上海上港應該英冠個級

抵撚死啦
踢英甲又無得出 中超又要當外援
用香港身分踢中超又踢唔返英國

早幾年拎亞冠個陣一定有英冠水平

英冠實有既
英冠有堆廢到

N賓都踢得掂英冠，勁極有限